韓國前線有話兒「唔想做大台，但請用腦分析下先」

利申無連登account
系問朋友借ac既！

自從係韓國有份搞活動支持香港的示威，見好多不同的在韓港人用自己的力量人脈去宣傳，我地都開始同不同NGO 及傳媒建立了一定的互信，例如佢地去香港做報導，我地都會搵人幫手做翻譯咁，又會訪問我地。

其實韓國政府一直都無出聲，（原因大家都明）一直只係民間自發支持，唔好睇個個所謂韓國通日日用個幾套電影打幾個post就以為真係會出韓農啦，（先唔講個個人之前成日抽我地水，MBC條片的問題）。

最近不停有TG/Global的人叫我地搞29/9 anti chinazi/anti totalitarian 活動，我地講明唔會搞，但日日chur我地，宜家仲有人以遊客身分過黎，再搵韓國有名NGO搞，好彩人地問一問我地咩事，我地解釋問題所在，個NGO都決定唔搞。之前班人仲想搵太極旗（姐係藍絲）搞反中活動，你唔了解呢度政治就問下人先，你做之前要諗清楚，唔係做完拍拍屎忽走人，我地之前同咁多韓國NGO傳媒做的就白費，仲要幫你執屎。

希望有人可以轉達啦，我地唔想做大台，但請用腦分析下先

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

咁可唔可以講下韓國嗰邊政治環境係點？

可以呀
簡單D直接D
韓國宜家政府某程度系親中
而前總統朴槿惠外交親日親美派
但對內，你地都見到系幾禁腐敗既政權
講到再以前D佢老豆當年做總統做到極獨裁，介嚴，白色恐佈，批評政府就拉你去坐監，仲要唔系一般法庭，系軍事法庭
佢老豆系軍事叛變做總統
我地過往活動都有支持朴槿惠既韓國人黎參於
但我地唔想同佢地有太多關系既原因
佢地系想借我地做民主化運動去打擊現任韓國政府，增加番韓國社會對朴槿惠一派既支持

自推
推到想系韓國搞活動個班睇到

自推2

自推3

繼續推！！

Push

推到搞手見到

推

韓國果邊啲支持就嚟一舖清袋

紅字為重點

連登仔一聽到「右派」就扯哂旗
又唔諗下根本右翼去到邊其實都係當地藍絲

我真係唔明韓國政局，但點解爭取民主自由要分朴謹惠派同文在寅派？
唔通共和黨會因為民主黨支持人權法而反對？

衣家講緊會俾人利用，即係如果有班外國人黎搞活動，但癡埋去揾民建聯一齊搞，你第一下會有咩觀感？

咁點解唔可以搵埋果邊既泛民一齊出黎？

咁你要問個搞手

Btw 好似韓國嗰邊之前搞活動班人話之前不嬲都無揾政黨幫手

最近不停有TG/Global的人叫我地搞29/9 anti chinazi/anti totalitarian 活動，我地講明唔會搞，但日日chur我地，宜家仲有人以遊客身分過黎，再搵韓國有名NGO搞，好彩人地問一問我地咩事，我地解釋問題所在，個NGO都決定唔搞。

第一 系你老母

第二 即係你放暗箭割蓆仲要叫人地NGO唔好幫手？
個活動本身有咩問題？
普世價值嘅活動嚟
你話佢地戇鳩邀請過藍絲一齊

即係我寄invitation 俾美國共和黨就唔俾得民主黨？
佢地對立成日想攻擊對方喎

點得出俾人利用呢個結論

你論點唔清釋喎
仲有你啲用字自撚大到

Sorry 覆錯人想覆樓主

樓主朋友有冇時間再講多d韓國政局？
點解佢地既國民可以自己選總統選議員，但偏偏個政府政黨就唔支持民主自由？定係我理解錯？

推，要了解左當地政治情況先做

咁有冇得唔同任何組織合作
純粹一班有心人集下會咁

衣家講緊有班在韓港人一直都搞緊唔同活動，但因為唔搞929，就有另一班人自己走過去搞，但又唔清楚韓國政治，揾左班撐朴嘅政黨幫手，衣家擔心緊俾人當兩班係同一班人，以為佢地都係撐朴，驚韓國人會對成件事有誤會

點解唔可以令美國民主共和兩黨既佳話係韓國散揚？

樓豬朋友/ 之前搞開活動既手足可唔可以諗諗？